有無人仲記得三叔

聖誕？

燒雞....死左

定係講緊3個呀叔係廁所

好懷念
而家好似搵唔返段片啦

lemon party

Sourmath?

三個裸肥佬

???

three uncles

屌 燒雞 緊係死左架啦

啲音樂好撚歡樂